[立flag] 火魔法師入一入嚟

今日窩打老道個火係正民居下面
而個民居外牆就係一個竹棚
你一陣大風啲座大廈就𤏸撚晒
仲有你睇下啲煙
焗都焗死啦

另外舖入面都好撚危險
你控制唔撚到
燒到樓上就又係仆街
真係好大機會傷及市民
係成個抗爭立即收皮

以為咪撚舖內玩
同埋火欄盡量遠啲

屌你老母有紋身手足全部同我入黎

有用
下次改進

自推1/10

2/10

推

3/10

4/10

5/10

差d 出事
真係要慎重用火魔法

真係要慎重用火魔法

幫推，小心點

6/10

7/10

8/10